5毛加咗價 大家小心

中國經濟復原了

佢作為打手呢份專業都做得幾差
句式一式一樣不在話下
半個鐘先至覆得九單十單
時薪$14人民幣

月薪大約3000塊錢 中國黎講算不錯了
重可以長期凶office

冇計 少咗成千萬人手 仲要啲低質醫療用品得罪晒全世界 要靠加價引人入行

用python寫 然後開左咁覆
乜都唔使做月入3000人仔

因為武肺死咗太多5毛
要高價引人入行